［突發］牛頭角有防暴護送黑Van

2:55pm 左右喺牛頭角勵業街附近（翠華對面） 發現有兩車放報警護送一架黑色Van仔，並從Van仔車尾箱攞出一個紅色箱、一個藍色箱及一個黑色行李箱，運送到左邊室內位置，未知是否與選票有關。

推

2:55pm 左右喺牛頭角勵業街附近（翠華對面） 發現有兩車防暴警護送一架黑色Van仔，並從Van仔車尾箱攞出一個紅色箱、一個藍色箱及一個黑色行李箱，運送到左邊室內位置，未知是否與選票有關。

PUSH